「正視聽」鄭若嬅一個無可能令到成個律政處腐爛成咁

而係整個律政處都係藍絲把持

藍絲？係共產黨控制住，成個政府都係

係，美帝唔該摘名